岩岩比女朋友用m血抹面 你問我答

練緊咩功

訓醒未？

好核突

醒下啦 你根本冇女

你咁都頂得順，去舔鞋底啦你 ！ 唔配做男人

咩味？

你左手流血?

無圖無真相

無圖你話食屎都得啦

岩岩洗完面

我都覺

真係抹左下

頂唔順可以點

好撚鯹☹️

冇流血

點比圖你

用你下面條巨龍狠狠教訓佢啦 仲要人教

屌 你一日唔顏射翻佢一日都唔好上連登

唔夠膽

一陣佢抹番我味死